{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008419",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161371?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 송담펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに連絡してください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 宿泊規定により未成年者の予約及び利用は決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での直火方式の調理は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生する場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室の際の特典として、個別バーベキューと火のモンファロを利用でき、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、駐車可能、ゲームペンションを楽しむことができます。 1人につき1つのカプセルコーヒーが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊規定により未成年者の予約及び利用は決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損失や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式の調理は許可されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生する場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が間違って反映された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "入室の際の特典として、個別バーベキューと火のモンファロを利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスがありますか？",
            "answer": "一軒家ペンション、IPTV/WiFi、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、駐車可能、ゲームペンションがあります。"
        },
        {
            "question": "カプセルコーヒーは何杯提供されますか？",
            "answer": "1人につき1つのカプセルコーヒーが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 603
    }
}